曼聯瘋傳今夏醞釀大清洗 名單曝光

清洗名單: 蘇B

贏幾場嗰陣就叫蘇B
而家變咗蘇狗

咪一鳩樣